【溫故知新】2014年香港警察包圍示威者後逼迫示威者當眾排泄

學生及示威者前晚成功重奪公民廣場，卻遭警方重重包圍，甚至慘遭不人道對待，包括拒絕在廣場內的集會人士前往洗手間，要求他們在眾目睽睽下「就地解決」，男子只能用膠樽，女士就要用膠袋並用雨傘遮檔。

香港警察禁止在公民廣場的示威者上廁所，警察迫示威者就地小便，大便。警察也禁止市民遞塑膠給女示威者，迫女示威者就地解決大便小便。

621事件，一個字：報應

免責聲明：我621全日喱埋喺冷氣房做鍵盤戰士